好慘啊 Fate/Grand Order 抽野又大爆死

唉 咁就無左一符

一符

屌奶星飛鳩返鴨屎台啦

唔明點解要欺0我

非洲人沒有一個是蘑菇的

我10符爆死牙

想討論下鬼島劇情...

我曾經以為隻game是有愛的 直到我一符爆死左

又畀神父吸翻轉頭

哭左

樓主一世唔會中五星

抽中奶光姐 洗唔洗串過馬撚啊

非洲人冇人權

牙遠有無玩

你太囂張了

我1符中5星
隻game太易玩了

叻仔